凍死

凍死

食雪糕

咁夜嘅你

好夜咩？

小小啦

成晚我都好得閒

我都想得閒

凍毛咩

屎忽鬼

Ok

除

驚了？

十年前唔聽我講嘢十年你自己食番個果

後*

up乜

驚？
笑

有咩咁忙？

55

啊啊啊啊啊考試啦啦啦

唔想溫豬

諗住十年後睇返？

wooo堡主

Yup

唔驚啦
考試咋嘛

無心機溫 好想瘋狂做家務

十年後搵得返個post先算

幫我做家務ok?

好鍾意幫人執嘢

過黎執

執野係最麻煩既事黎

每星期都去你個邊架啦

咁仲唔執

溫書啊屌你老母

咁順便去埋我度

太鍾意 執嘢個人好開心
好想做家務煮嘢食

溫乜鬼
搵人代考

書都好溫既？

500/hr

要對學生證

覺得訓覺開心d

轉個彎到

5/hr

唔溫咪retake

瞓十個鐘都唔夠點算

瞓先

有聽書就ok

快啦

6/hr

最斃冇

訓11個

溫通頂wohooo

我溫左全日啦 聽朝起身先繼續

咁其實溫書都好難溫。。。

我唔會留嘢 唔要就扔
我啲出街衫4季一個櫃擺哂

不了 唔想猝死

On9

請我食嘢

瞓啦屌你

好撚勁咁

唔好溫通頂啦
訓醒再溫

笑左

所以先上黎叫春

就係唔勁先要咁

食乜

你真係好乖

咁少衫？
我d衫多到塞滿哂

紫米露

咁點算

我考3科啊屌

ok

尋晚先食完

last day溫書有效率d

聽日考啦 溫得2次咋

養我

芝麻糊

不了

睇黎你好想我炒

養緊

我2

有料

Good luck 🍀

冇料

我細佬好鐘意

點解不了

筆鳥

係wo星期三

聽朝仲有時間溫

好憎多衫 唔著擺喺度做乜
最需要空間

其他甜品重正

如果你溫兩日都pass到咁你真係好勁

上年都考4科啦 咪又係咁

考完就開始寫聖誕卡

未咁快考呀嘛？

我上年5科

著架
著唔切咋嘛

好小食糖水 食都係紫米露

聖誕快樂呀

希望PASS到 之前2科都有3-4日溫

咁姐係無用啦

芝麻糊好d呀

比心機🍬

炒緊ifc飛

有個好消息就係上星期考個科PASS左

唔一女

有用
可以襯衫

呀呀呀恭喜！！

咁快知道？

等青養啦
唔好跳

食咩糖都冇味了

咁快知架咩？

偽毒

靠佢就死得

我都好開心

溫書

有動力溫聽日個科啦

係呀 今日出左分

真毒
好耐冇出過街

咁唔洗著啦啲衫 扔

你睇小佢？

想食芋圓

出左分 可能個呀SIR想早放假掛

唔得
留返出街果時著

不要再說了

我簡約style

夜晚見到即時醒晒

佢自己都未養得掂

我之前係統一一次過出。。。

study

蕉仔學霸

好有效率

我也是

香芋雪糕糯米糍啦

我是也

我以前都未試過 應該係呢個呀SIR做法特別掛

唔著咪得

原來你咁清楚

仲好 扔哂

放題食幾廿粒

我都想係 唔想背書

我都係

當然

琴日先出EMAIL話星期日病左未改卷 今日就話出左分

收到wind佢拎緊退休金

9比 改都廢事改

姐係9改 有料

聽日個科好多野背 希望聽日考個陣記得

我考技巧好好 唔想背唉

睇佢個樣都知唔會些牙比我

請佢食🍬

唔理啦 合格就得

駁5到

咁益佢？屎就有份

我唔係簡約style
我要著衫

心水清

佢次次功課都好快改完

你咁型 唔撚洗著啦

穩求2就可以了 我不希望太高

加油

有料呀佢

放題就唔食佢啦

Lm

我都係咁話

柒頭黎

仲溫緊?

我食放題次次都係食垃圾
牛油粟米 雪條雪糕 個櫃入面啲甜品

木。。進度好差。。。

lm請我食？

反轉

但求畢業

我通常都只係食刺身同雪糕

Same goal

鰻魚好好味

再反轉

好肚餓

姐係瞓先

聽日先繼續

貴呀
唔係成日有得食
鰻魚炒飯好正

刺身好溜

好

你訓啦？
早抖

勁正 餓了

我都係食一轉夠皮。。。
好細食

十勝牛？

都差不多

食雪糕先啦

唔識 我無咩要求

渣ga

未食過呀

好凍

你好大食？
食放題其實好唔抵

凍先正

要睇個日心情 唔開心會係咁食

其實都唔凍。。。
我重要俾蚊咬

我家凍

開心先食得多

屋企好暖

Agger I love winter ❄️

你好型

同你調轉

🍁

冬天多靚衫著

你著乜咁靚

衛衣+黑/藍長褲+波鞋

嘻嘻

秋天最正

好夾

多d層次嘛

瘋了？

返學個個都係咁着

咁唔番學係點著

夏天根本冇得揀

我0fashion sense

返學會努力d揀衫

點知你有咩衫

好後悔無去周國賢演唱會

溝女 有料

咁鬼熱
搵最薄果d衫著就算

問緊你

返學先是旦著

見到我ig度有fd坐第一排

冇啊

出街就緊係靚啲

偽毒用ig

識打扮

會見到人既地方就想著好d

自戀

post都只係野食或者打機相

不了 讀女校冇仔的

出街會影相架嘛

sor

中學咪又係校服
讀u實見到人嘛

我影景

有咩料

中學正啊 唔使諗着咩

從來唔會影到自己

就係u都係女校先陰公

中學正啊
有學生妹

吓。。。有d咁既u架咩？
定係讀幼教果d呀？

真

有咩問題

Bingo

Sosad

聽d fd講。。。
讀幼教d人其實好淫

真係好熱喎。。。

咩科都有架啦

熱死

你係其中一個

咩撚嘢呢又

🙄🙄🙄

惡4

咁又係...
不過聽d fd講
d人會約去蒲去食仔
可能平時識唔到人
要咁樣去識人？

🍬

咁講野

咩科都係咁架啦

反彈

唔知啊
我以前毒撚科
識d fd都只係一齊打機

真。兄弟

閂住再反彈

佢地會去飲酒 玩交友app

佢地全部都本身有拍拖

無眼睇

咁幾好

應該都差唔多
交友apps.... 唔敢玩呀
都唔知識埋d咩人

得我冇

得你無女

近排點

diu

笑死

好啦 到佢識到 之後又話乜乜乜乜 隔成十幾廿個鐘先覆佢 話睇下佢係咪真心乜鬼

Hernandez講咁多其實係想你介紹

可能我偏見或者睇得呢度多
d人好似只係想約炮咁
雖然間中都有聽過真係拍得成拖既
不過佢地咁樣識到人但又左試右試咁好白痴
同埋可能令到自己更加在意對方

介咩鬼

在意一陣就無架啦

唔係會越黎越在意架咩？

用交友app既都唔係咁單純識男女朋友啦
明明有另一半都照用 最賤呢啲

個app咁多人你唔覆都有下一個在意乜野

U can try try

百貨應百客💁🏻‍♀️

試過？

我愛燦神

係呀
我就係咁覺得
而且一開始識人都唔知可以講乜啦
賤人周圍都係
但拍緊拖重用呢d apps真係

搵sp
酸？

啲fd有玩仲會約出黎見面 之後點就無人知啦

player心態

其實呢啲app好煩

追po

扑野

乜

唉

留番隻豬比老婆啦

有fd係高登識到男朋友 一齊左幾年了

玩得呢啲apps都真係幾得閒

Me too

唔酸
肯果d女都唔慌係d咩好女啦

你好正人君子

有道德

好多男既目的都係咁

係

How about you

關咩事

日日上堂都tinder

9up...

我覺得全部都係

我都冇用呢d apps

Pmed

仲會分身玩幾個

其實想真係拍拖既實有既
但果d應該約唔到人出黎

好似話要連fb的

Dllm

re左

ptgf

大把啦

開埋分身又係咩玩法

fb都可以開幾個啦

18度凍死？我仲開緊冷氣

多脂肪係唔同啲

唔想一個人過聖誕節

番被入面啦

你唔係同深夜小狗出去咩

習慣了

一個人過聖誕節唔係問題 問題係啲fd帶曬仔一齊黎 屌咩

無啊

我做你ge ptbf

Oh yy

吓。。。咁既話出去會無謂

我無錢

I am free

早抖

我都想即刻走啊個下 係到獻世

每到深夜 總會想起一個人

你唔洗拍拖咩

Exam

早

拍住溫

有年試過d u mate都係話帶埋女女出黎
我果斷唔去
廢事成晚單丁

點解你唔識下女仔

係開心既

同你拍豬

開心豬

吓？ 點識？

開心就好

唔知

若你喜歡怪人

咪係
所以求其啦

其實我很美

我都係我本身都唔急拍拖
有就有無就無

Lalallalalalalala

Sleep first goodnight!!!

Sleeppppppppp

如果有個男仔前幾日都仲正正常常咁傾緊計
但係慢慢少左野講 覆得少係咪即係討厭左我啦 應唔應該chur佢／問佢

Oh same

Exam? 連登識？

預左冇
而家重日日自閉

乖 你幾好呀我覺得 用心去識人 會得的

chur黎做咩。。。

既然永遠都唔知人哋諗法 咁就唔好幻想咁多先 專注咗你要忙嘅嘢先

但係自己唔去爭取真係會有咩
見到人地咁幸福 我就on99咁 我都覺寧缺勿濫但係想有人陪原來都咁難

點識
我已經冇join d gp好耐lu

點解你會覺得有人陪就幸凍

呢個真呀

福

fd 搭 fd 咁識到

首先唔好自閉

悶果時搵fd傾吓計就得啦

岩 不過前提係專注到

人地忙？

有得覆就覆 無得覆就唔覆 無問題 無咪下個 緣份

Yes

難d喎
而家工又唔洗返

人生都真係好忙

羨慕

好感 唔想又錯過左

睇定啲先啦

你本身自己應該都多野忙啩？
忙果時就唔覺孤單啦

同意呀

係既 我都只可以咁諗

FF完 可能佢無鐘意過我

自己小心d
唔覆或者覆得少
1. 真係忙
2. 吊你癮
3. 對你冇左興趣
4. 同時間識緊第d人

我之前我好似你咁煩呢啲 但係覺得 有得覆咪覆 無所謂 唔覆你又諗到嘢想同佢講咪同佢講 呢啲對話先正

識左幾耐呀？
見過幾多次？

咪係
冇野講都冇辦法
諗得咁辛苦冇咩意思

我直覺話我知係呢個

一個月啦 同fd一齊先會見到佢 所以都唔多

咁你自己更加唔好放哂成副心機落去啦...
好易中伏架

傾計最緊要舒服 一開始緊係多嘢講㗎啦 因為你初初都唔知人哋平日生活係點 慢慢知左就唔會問

未試過單獨出街?
之前有冇試過約過你?

咪係...
日日問你做緊咩
你唔悶我都悶

女孩子要好好保護自己呀

岩既 雖然個心有左個答案都會唔甘心

利申好鍾意問人做緊咩

處理呢啲嘢要理性啲

未 講過約好多次都未單獨出去
佢近排提都無提

成日問唔係咁好

Christmas full booking

有人問我我就會講

心情好似樽蓋等被揭開

我識有人又係咁既情況
但佢係開始放棄同約第d女女啦
雖然都重會keep住同人wtsapp吓

所以你自己更加唔好太上心
分分鐘同一個情況

多謝你地
有時明明自己知 係都要係人地把口講出黎先肯聽

問得多會俾人嫌煩架

朋友就係要提點架啦

我係煩膠

但是無人來

係咪唔識打?

係咪唔識唱？

可以識下Hernandez 我覺得佢幾好

人就係咁
想得到人同意嘛
多d人同一個觀點
自我感覺良好d

木嘈

次次唱K我都唱

我唱周國賢

就咁講幾句野就覺得人好?

做咩消失左

我直覺無錯

洗屎眼

叫雞

我冇聽

乜？
仲驚緊？

OK u win

錯哂

成日開心唔到

聽

你都好好

從未開心過

我高攀唔起

考完試會好番

所以咪錯左

搞咩黎?

可以信我 真心

咁要專心d

琴日都唔凍，今日凍左

話過你好架啦 扮唔記得

攬住我

我淨係識賣弄球技 和你寫進日記果首

屙完屎唔洗洗？

好人卡

聽黑眼圈

唔好

叫完

簡清可以信我 真人

兩日都唔凍

真心*

靚女唔屙屎

search吓先

夜晚小小凍，要著件外套

橙

去

夠喉未?

你都唔識我

信我直覺

未
想屌屎眼

我唔配

上佢上佢！

間房連窗都冇開.... 又焗又暖

女。。。。

便秘左廿年了

用直覺
講下期六合我知

傾下計ok ge

聽緊, 有d悶

7

早抖啦

gay佬
屌

你平時d直覺準唔準?

早抖女神

叫鴨

登登登登登登登

買六合未贏過

。。。。。睇唔睇歌詞架啦

準

屌你老木

唔好羨慕

sad都木用嫁啦

咁即係垃圾

幫我

唔洗買

冇睇歌詞呀, 開左youtube 播咪轉返黎呢度囉

訓

Wa6正皮
咁嘅po都有人評架咩

好聽呀

幫乜

好似野獸d直覺先會準

有咩唔滿意咪講

幫你燒

一向都冇買六合彩

吓? 邊個咁得閒評分

講親呢句都笑

一定有你

可能要聽多幾次

你讀咩?

我都係 一張都未買過 啲人買咗十八會去買 但我去食麥當勞

冇

N展

我先冇咁得閒

好多歌我鍾意 留意歌詞

咁邊個 成11個人

唔想有眼紋

咁我就買過既....
但唔會話咩果期獎金多就去買

笑乜
唔準

其實唔難

0知識

你係個有趣嘅人

臭雞

撈啦

好多時聽左旋律先

講真

我一齊

刷

我連有人正評左都唔知

木人咁覺得

唔笑了 一笑就有

有錢就得

我

你比我

除左你

點解

早抖登登登登登登登登登

我唔用腦既
中意首歌先會留意歌詞

毒

廢到

你有腦

唔俾

我係

比我

有但唔用

決定做ptbf 500/hr

冇得傾

你俾我?

比

惡到

會窮

真早抖 下次再講

食屎啦

去乞啦

咁不了